[2021DSE] 大家溫書未（1）

邊個中左1001
唔開po

今年想自修文學玩下
有無文學絲打交流下

咁早開始溫書托柒咩

文學絲打here

差唔多啦，dse好快cancel

完全未讀過文學
但睇左詩書禮樂易春秋
夠唔夠做

樓主假膠？

準備借十皮去考2021dse

Cyber bullying 🥺🥺🥺
牙蔚考mock果陣好有霸氣
開考果陣做霸氣手勢嚇親我

放棄卷二啦
淨係作文算

邊有bully
不知幾欣賞佢
佢係禾偶像

睇你個樣都冇掂過範文

其實都ok 想玩下文科
唔要鳩寫中世史
作下詩
想隊返支82年pepsi先入去考

有 core範文

卷一好似唔畀寫詩

背Kris Lau文

B5 35
eng:lv2
Sor 我係yanc派系
277777

唔能考了

欣屍今年貼中題

墳場必備

牙蔚實狀元啦
認真，賣自家狀元note都回本
仲同melody一樣既高度
有錢我都想補盡

學牙蔚借財仔

我賭開丁